公司個靚女同事成日對住我笑

雖然戴住口罩 但我feel到

性暗示

懷疑係

未天黑又發夢....

其實我望住你
係因為你個髮型真係好撚7呀 dllm
忍笑忍得好辛苦

你條菜挑番出嚟未

幻覺泥

今日中間分界

樓豬可以去接受佢啦